【慎入】人妻食精液奶昔 割屄唇當頸鍊戴

網紅Tracy Kiss育有兩個細路
佢嘅出位行為令佢備受關注

而繼食精液奶昔後
哩位人妻於上年12月嘅時候曾做過陰唇手術
將過多嘅陰唇割除
術後更將陰唇放入防腐液中保存留念

先打格

.
.
.
.
.
【警告:以下内容可能導致部份人不安,請慎入】
>>原圖連結:<<
.
.
.
但所謂不孝有三,無圖為大
不如一齊睇佢嘅頸鍊嘅製作過程吧

首先將陰唇自然陰乾

然後喺陰唇上上色

最後用吹風機吹乾後再倒入樹脂後就可以定型

完成

片源:
事主YouTube channel:
原文:

事主IG:

陰唇保平安，好過你帶佛牌

【再續】精液奶昔

其實幾靚
戴出街都應該無咩問題

哩篇嘢話依家嘅佛牌都係假嘢
戴完反而會犯大忌

Cls

洗唔洗bam?

Fucking gross

正

請當藝術品欣賞

真係無奇不有

世界那麼大

泰國仲多核突野啦
人骨、原個人頭骨、屍油、下體肉、乳頭、原隻BB乾屍
相比起呢個真係濕濕碎
條女都起碼係戴自己個陰唇
泰國個邊係戴人地個陰唇

我話俾大家聽，所有宗教，風水野都係假嘅，信嘅同on9無分別

我想嘔呀.jpg

內容農場都好信？

痴線無處不在

係咪行割禮

點解唔炒碟牛閪？
想試食

好地地割陰唇做咩

牛歡喜

洗唔洗BAM

好想奶

唔好以為陰唇割左落來就唔洗bam

我都想割左個春袋佢，無乜用

呢編野睇過，其實亂鳩咁噏

撚你都可以割埋 反正都冇用

一煎佢就縮，又唔當造，點炒

支持

你諗下要幾多條女 先炒到一碟人閪

條人妻幾正

報驚

食牛歡喜又唔見你話核突

報咩 人地冇話香港

陰牌

整對耳環囉

咁撚大塊陰唇

戇鳩仔，鬼妹黎，你估港女咩

黑鮑

佢老公係定好撚大碌

反皮囉

睇標題仲以為係切撚左人地陰唇

用得多咪切囉 有咩問題

點知個隻真係西？

快d飲我既奶昔

條女幾正仲鍾意食精

牛膀同牛肺都唔識分

加塊nfc chip落去真係可以拎個西出黎當八達通咁嘟

佢自己整自己野黎戴有咩問題

Btw 條女淫撚到癡線

老老豆豆 其實唔講無人會知

波子入面彩色果d

有無semen milkshake detail

不如加入埋八達通功能，咁咪可以攞塊閪去do

割左嘅包皮都可以用黎做頸鏈

老實講
佢整得算幾靚

幾靚

可能只係剪接效果
個陰唇可能係一隻鮑魚嘅兩邊啫

利申，睇完張圖想食鮑魚

你以為陰唇上左色 乾落黎就唔洗bam?

呀嬌黎架

落水晶膠個度笑到噴水

精液奶昔其實好普通
屄唇就破格啲